去日本搭港航係咩心態？

去日本梗係崇優
唔通去新加坡咩

平，窮

利申：我搭港航

唔通搭新航?

係

廉航價有標準航空服務仲想點？

買咗年票

呢啲post真係好撚柒煩
遲啲又會話去日本搭國泰係咩心態
再遲啲又會話去日本搭日航 ANA係咩心態

屌你樓主你搭私人飛機去架？

關你撚事咩屌你老母

我覺得30歲人仲依賴交通工具真係好悲哀

去日本旅行唔游水過去嗰班人係咩心態？

搭HKUo